九巴roadshow或回歸 網民怨聲載道

by hk01

我就係網民 我屌你老母

屌佢老味
又再嘈過

咪又係嘈

老友記！

搭少d巴士

咪播啦，又無聊又嘈

去fb 屌佢老母！

同亞視一樣
死左都要格硬爬返上黎

你想聽咪自己聽囉

我屌你老母！

多個理由揸車

細個冇電話搭車真係會睇 依家就算把啦 望風景都唔望你啦 嘈撚到死

你冇聲既 我話知你播咩都冇所謂

殘住對眼

其實話好似飛機咁會show路線同到邊 咁幾好